【幫幫眼】14歲女童馮樂怡 失蹤1個月

14歲女童馮樂怡於上月22日下午離開油塘油麗邨的住所後便告失蹤，其家人於5日後向警方報案，警方經調查後今日呼籲市民提供失蹤女童的消息。

馮樂怡身高約1.61米，體重約42公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚，蓄長黑直髮。她最後露面時身穿白色印花上衣。

警方呼籲，任何人如有馮樂怡的消息或曾見過她，請致電3661 0316或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

5日後先報？

頭幾日屋企人都幾放心既

係咪職業性失蹤ja

呢d款大過左通常都係好靚
你對眼是咪生係頭殼頂

推
個樣睇落幾純品...
希望冇事

煙屎牙

目測5年以上煙齡

推推推

你咁嘅智商 你媽咪都未由你

似做援交多

女童RIP

係知名不具呢D支那人眼中
呢個女童當然超班

有少少似許愿

要玩老屈又剩咪黎囉 我入得黎CC台撚狗就未驚過任何人

個樣幾純品

可能平日都係有幾日唔返屋企訓, 所以5日先報

Pish

希望吉人天相

家陣某d人想食人血饅頭去到一個港童失縱都屈埋同支那有關

警察唔係要幾日先受理咩